近排上堂嗰陣 有個支那人係咁纏住我 應該點做好?

條撚樣真係極煩

自從miss將佢塞入我嗰組到 日日上 lecture 同 tutorial 都痴埋嚟坐 把口仲要極臭 又寫埋啲支那殘體字 見到就想嘔
有咩方法可以撚下佢 或者趕走佢

男定女

係你d文具到痴上hong kong is not china貼紙

hi 你 快撚到

條友係男

打佢

請佢食糖

邊到有得買

小妹弱質女流 唔夠抽

自己買貼紙print
手寫都得

一於整定幾張 痴落佢啲嘢到 等佢俾班支那fd屌

點解要請佢食糖

你話佢口臭

有用咩
係都請佢食岑麗香口膠啦

你有棍

上堂最後一個入去，搵個位離佢幾遠就幾遠，佢仲衝過嚟坐就行開去另一邊坐，等佢知道自己唔受歡迎。

少年警棍

好掛住你

不了

我係真絲...

你邊位

同miss講佢非禮你

唔做臭閪

靚女大波真絲

留tg

真？

真 想睇下你有幾靚 有幾大波

你唔理佢就得啦
理佢咪中佢計lo

又話掛住我

Yes

不了 利伸真絲 只鍾意男

我會為你學廣東話 接受我啦好嗎

其實我都好掛住你

追蹤咗你

你又唔開post

開膠post

幫佢割包皮

Hi mickey

佢碌鳩肯定好臭

邊撚個米奇

又點呀

唔理我

放置play

即係咩